[Audit]原來除左big4 second tier 仲有third tier

話說今日去左間local interview 個manager叫自己做third tier

利申:垃圾17fg

你開名啦，個個都想學野

我都係 仲問我點解唔簡big4或者second tier？
有得簡先得架 利申fg廢jer
first in話幾好等second in 但成個禮拜都未通知

之前係hkdiscuss都有聽過
間野係咪叫李湯陳

third tier
local咪local囉

傻撚左呀

我又係比人咁問咯 心諗一句如果入到b4 2tier仲洗鬼in佢咩

巴打in邊間third tier要second in 我in個間聽講以前notebook都要自己帶

冇上香土所以唔知

話唔定個manager讀恆大，將恆大傳統帶埋入firm

其實有啲firm唔係local但又未夠資格做second tier 叫third tier幾好 例如PXF MX 但是我in個間最多叫大啲既local咯

我之前去pkf in咗兩鑊，佢哋叫自己second tier 架 但其他人都話係似local多啲，果斷reject offer

巴打最後入左邊間做 pxf我申請左好多次都冇得in

我諗起個隊足球隊

首先，我係絲打 真絲
我入咗另一間真係second tier做，星期一開工
Pkf我係3-4月through jobsdb apply，5-6月in，8月頭收offer(佢7月已經開始出，但太多reject，出到8月中都仲出緊 )

Third tier 即係local, 妳只會係入面學到一d 基本audit 知識（如果你個senior 識正確既audit approach 同佢肯教你）, 搵機會入before g 4 ba, 利申：前big 4 manager

仲有就係最好唔好入灣仔既一間third tier(唔係Lee tong chan, 唔好問名thanks) , 果度出黎d 人係唔得，我之前in 過同用過，佢地好唔得

唔該曬巴打 我想問如果起local做二年升左senior入返big4係唔係會比人discount返落去A1

哇，淨係講地址好難估 係咪chxxx & xxeng？
撘單問一句，你哋請midjoin係睇咩criteria 決定請唔請？ (真心問)我準備返某間second tier，之後想盡快跳返入big4，入返機會大唔大？(唔係pkf/elite partners 之類既偽second tier) 我poly/city其中一間(費事直線自爆)account major grad，唔過3

非三大唔過三應該都入到big4喎

如果佢個profile夠outstanding嘅話, 係可以彌補到非三大同唔過3嘅, 但如果profile都係平平嘅話, 機會就真係細囉

呀sor9, 自膠咗, 我睇錯post, 以為你reply緊另一個city 巴打, 嗰個city巴打non business major唔過3想入big4搵錢養家
你講我嘅話...我唔過3係都有機會嘅... 但我profile都好普通, 所以都難呀...anyways, 都會試下
巴打你都係同行?

上second tier discount 1 年，second 上 big 4 再discount 1年。
Local 唔會上到big4

local直接入big4好似冇咩可能係experience hire, 因為local得啲sme experience, big4就listed co多, local冇listed co experience, 冇咩可能直接experience hire入big4, 只可以由a1做起

咁即係由local開始做的話要做三年A1